[2154] 極緊急！！！！！銅鑼灣示威者即走！！！！好快會有速龍捉人！！！！

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

走啦

Push

轉場！！

即散

唔好死守

推推推

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

好近距離 個陣似速龍捉人
義士小心

中線CALL人退

ppp

推！！！

走啦！咪送頭

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

走呀唔送頭呀

轉場轉場！！

BE WATER。HIT AND RUN。黃大仙。

！！！！！！！！！！！

死都要送頭，真係怪，係咪見鬼呀。

又死守
今日做得好好
好water
唔好衰係cwb

唉 又想送頭

BE WATER。HIT AND RUN。多謝前線。

push

現場睇唔睇到先

點解次次都係變死守？

走得未呀

落場啦屌 仲叫轉場

磨到尾 拉一堆 以為趕到尾班車? roadblock又攔一堆

狗鐵又有人接放工

速龍搞搞西環過緊銅鑼灣，快走

走啦
準備聽日三罷

Be water!

Push be water bro

推推推，唔好玩火啦，走

唔好守，Be Water

快走快走
離開cwb

唔走一定最少捉十個

走 聽日要人

前線有兩條路選擇 跑 去第二區
留 畜龍衝過黎唔好後退 等佢差唔多到就一齊衝向前捉住班畜龍

返d轉場！小心包抄

就咁講句野叫人點信呀? 圖又無?

仲留係現場果班

冇得救 係要送人頭

走呀

Be water!!! 轉！

唔好守，Be Water
不死守，不被捕

唔好守，Be Water
不死守，不被捕

唔好守，Be Water
不死守，不被捕

唔好守，Be Water
不死守，不被捕

唔好守，Be Water
不死守，不被捕

唔好守，Be Water
不死守，不被捕

定係你覺得啲畜龍唔會衝過黎捉人？
唔係推進，唔係勇武到底，唔係畜龍衝都唔走，就轉場好過啦，硬碰有咩著數

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

Push
BE STEAM
HIT AND RUN

走

我會罷工

試著說轉場，不要說散水

由佢地俾人拉啦 救得一個得一個呀

Be Water

標題開好啲啦 係即刻轉場 唔係即走呀

戰略已成功，早走好過遲走

趁消防到 更何應該走

轉場

pus

退就退快啲 唔好散步好無
班狗最鍾意係你地散步就衝過去

反送中直播 live link

不被捕不送頭不死守不戀戰

推 轉場

撚完狗好轉啦

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

咁你黎捉人前你都要上裝 係咩方位 乜野details都無 就咁講句野 有咩用?

消防一走就會黎料, 手足睇路

你幾時見畜龍係出黎先上裝？

轉場轉場轉場轉場轉場轉場
退快兩步!!!!

推推推 推上去

屌，睇住直播，２１２３西環出完速龍，跟住上左車，你話西環過去銅鑼灣封晒路要幾耐呀？？？
佢地已經上晒ｇｅａｒ仲邊洗再上裝呀
由佢地係西環出完，你預３０分鐘俾人群走，已經係好蚊水

當局者迷，旁觀者清

唔好為咗條街
為咗企系前面嘅政權condom犧牲自己
更可能犧牲埋因為你而唔肯走嘅人

唔係唔衝，係呢一刻根本唔值得衝
如果你認為今日出嚟系打差佬就完全錯曬

革命系需要長時間抗爭
而革命最寶貴慨嘢就系前線每一個手足
我哋已經畀人拉咗差唔多200人
代表少咗200人去抗爭

停一停諗一諗冷靜下

值唔值得為咗前面班狗而犧牲自己同其他人嘅一世？而呢班狗見到你哋畀人拉只會笑一笑然後繼續做狗

政權只會越開心，因為又少個人抗爭

記唔記得 尋日亞皆老街街口嗰班速龍點樣捉人呀？

又有多幾多個手足可能坐十年呀？

為自己為保護你嘅人

退一退喇好嗎

Hit and run

走啊‼️‼️

聽日捉龍

睇唔到直播

有冇巴打話我聽銅鑼灣班義士走晒未

暫時有冇人被捕